沙拿死咗，咁佢個筆轉會費會點

沙拿R.I.P